53歲陳錦鴻大陸開工慘見暴瘦 太太杜雯惠︰健康冇問題

之前見過佢係深水埗間大家食J 冇人認到佢

呀彪

樣衰到

公平咩？

我係硬起呀

好似營養不足 生Cancer咁

應該差唔多死

合理啊
而家要N-2節食

呢個世界公平咩？！

人人為我 我為人人

乾醬大哥
我硬起啊

快啲死啦

干將大哥

我硬起呀

頭髮都少埋

似生CANCER
黑豹果個又係咁

成陣支那除

係咪係大陸住得耐都會係咁？
佢好似唔係第一個個樣支那化得咁緊要既人黎了

咁快L d死

屌 壽司達嚟嘅喂

近得多支那 打扮同審美觀開始似支那都唔奇

點解要member 陳錦鴻 藍絲 google點搵

買泰加保險

公平咩